堅道御景臺487實呎兩房獲用家980萬承接 減20萬

堅道御景臺487實呎兩房獲用家980萬承接 減20萬
13:30 2020/08/19

"(堅道御景臺)中層B室單位，實用面積約為487呎......為兩房間隔，單位客飯廳方正實用，故獲同區用家鍾情，原業主開價約1,050萬元，見買家具誠意，議價後以980萬元易手，折合實用呎價約20,123元......"

西半山

明顯跌咗

睇你點睇

堅道唔知邊度
唔計

半少少，但都唔係正常價

西區個價算唔錯

正常的香港人會唔知堅道響邊度

有樣野好攪笑
唔知點解就算少聽 都會識讀堅島 唔係讀堅道

堅道46號麻 近扶手電梯 又近soho區 好多鬼佬鐘意住

明顯冇跌過

試過同同事講堅島人哋聽唔明

個市根本一係橫行一係升少少 不過呢兩年係升少左

堅道而家少咗好多人買，個個走去大屋苑

本來應該暴升
而家橫行等於暴跌架啦

利害！

香港人真係好有錢